<xml><article id="18256898" name="trt9a160-2020 ATO 156" idOficio="6157010" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/02/2021" artClass="00045:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2021&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13149640">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 156, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 156, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e do contido na Certidão SADM nº 53/2020, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR nos termos do art. 37 da Lei nº 8.112/1990, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, criado pela Lei nº 12.617/2012, do Quadro de Pessoal Permanente desta Corte, ocupado pela servidora IZABELA DE OLIVEIRA NOVAES, para o Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, em reciprocidade com o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, ocupado pela servidora LAURA CAROLINA DE CARVALHO ROSA SOLER.</p><p>Art. 2º LOTAR, em virtude do contido no art. 1º, a servidora LAURA CAROLINA DE CARVALHO ROSA SOLER, Técnica Judiciária, Área Administrativa, sem especialidade, no Gabinete de Desembargador 1 (Desembargador Aramis de Souza Silveira), mantendo-a no exercício da Função Comissionada de Assistente de Gabinete de Desembargador do Trabalho (c-9164), código TRT 9ª FC-5. Art. 3º REVOGAR o Ato n° 226/2017, publicado no Diário Oficial da União - Seção 2 de 16/10/2017. Art. 4º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MURILO RODRIGUES LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>