<xml><article id="20001179" name="7 Portaria para a imprensa_FabAo" idOficio="6394864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/06/2021" artClass="00045:00042:00001:00002:00004:00004:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Diretoria de Administração/Secretaria de Material e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2021&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13494637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 114, DE 27 DE ABRIL DE 2021]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 114, DE 27 DE ABRIL DE 2021</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que conceitua redistribuição e estabelece seus preceitos; CONSIDERANDO a Resolução n. 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre o instituto da redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União; e CONSIDERANDO o disposto no Processo TRT/e-PAD/706/2021, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, ocupado pela servidora Fabíola Silva Carvalho, em reciprocidade com idêntico cargo efetivo, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região, ocupado pela servidora Natália Pinto Coelho Amorim.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Natália Pinto Coelho Amorim para exercer a Função Comissionada FC-06 - Assistente de Juiz, vinculada ao Gabinete de Desembargador nº 18, a partir da publicação dessa portaria, exaurindo os efeitos da Portaria Nº 310/2018, publicada no DEJT de 24/05/18.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Murilo de Morais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>