<xml><article id="20001323" name="090 A 77 RCO ERIC X ALAN TRIAN" idOficio="6391441" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/06/2021" artClass="00045:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/06/2021&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="102" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13490090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PR Nº 77 TRT-SP, de 22 de abril de 2021 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PR Nº 77 TRT-SP, de 22 de abril de 2021</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça; e conforme o que consta do Processo de Redistribuição PROAD nº 100896/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor ÉRIC RIVAS SOUSA VIEIRA, matrícula nº 170836, para o Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Rio de Janeiro, vinculada ao Tribunal Regional Federal da 2ª Região, por meio de uma triangulação em que o servidor GILBERTO CASATI DE ALMEIDA, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Rio de Janeiro, será redistribuído para o Tribunal Regional Eleitoral de Sergipe e o servidor ALAN PEIXOTO DANIEL DE LUCENA, do Tribunal Regional Eleitoral de Sergipe, para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Conceder Licença-Trânsito de 30 (trinta) dias ao servidor ALAN PEIXOTO DANIEL DE LUCENA, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/90, c/c o art. 7º da Resolução CNJ nº 146/2012. Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Antonio M. Vidigal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>